# Tatic -> Technique
Mối quan hệ giữ tatics và techniques được thể hiện tỏn gfile enterprise-attack.json

# Lưu ý
Đang sử dụng entersprise-attack verson 10 https://attack.mitre.org/resources/updates/updates-october-2021/index.html
```This version of ATT&CK for Enterprise contains 14 Tactics, 188 Techniques, 379 Sub-techniques, 129 Groups, and 637 Pieces of Software.```
